有無巴打覺得刀劍神域真係好神

神級垃圾係咪未滿16歲先會鐘意

呢度有個叫高質XX嘅會然係刀劍廚來架，得罪佢你小心畀人狙擊

有無16歲手足分享下

但我真心求16歲手足賜教刀劍既魅力

佢精神年齡係中二級

等睇黑貓巴打入黎撐場

邊位巴打

我都中二病，開刀劍睇睇左一集發現套野好似係小二唔係中二

可以盲撐小野學罵戰咗幾個主post嘅刀劍忠愛者

日日追刀劍就算中二都變小二

期待手足入黎分享解說下呢套神作既內涵睇唔明⋯⋯

我依家追緊

好正

套野神到可以令人返老還童？（智商）

手足分享下正係邊得唔得

刀劍鬼域

陰陽路之嚇死冇命賠

有無負評既手足分享下

睇完智商低左既話有無得賠

唔知
唔係好好, 又未算好差

之前彈珠同佢合作, 我咪睇返
同期無嘢好睇
依家返工又得閒咪追下

世界觀 concept 人設 音樂都幾神 但係劇情爛到不堪入目

連登首席(唯一)川原打手

唔夠愛，期待對呢套神作有更深了解既手足賜教

爆po神域
每個禮拜都有新po

訓咗季半
一醒就開哂掛

睇過，有冇人可以教我點將智商回復番之前水平

17 歲巴打出現

你個名

我覺得同00年代啲夏娜、is差唔多。係10後的回憶only。

太遲啦巴打咁都睇得晒

魔王>>>刀劍

我聽講套野好多死忠架喎

10後

太多人睇，唔睇冇計傾，睇完先知中伏

未滿16歲都唔會知咩叫olg啦
第一季都叫有d未來+情懷幾好睇 有玩過olg會好代入
之後越作越垃圾

人設同世界觀神

差唔多啦

睇呢套嘢就好似好假的肥仔咁

講唔出咩大道理, 但就非常之有親切感

魔王係乜黎

問過hack://未

就憑呢個親切感，就成為左咁多人心目中既神作我後悔無做好假既肥仔

.hack 真係始祖
VR 登出唔到

我聽人講睇到又喊晒又盛懷疑係咪自己冷血

咁耐未有16歲手足分享得17歲手足

第一季係ok 既，第二季隻game 好悶，

幾好睇 小妹今年升中二

人設未去到神既 但起碼幾吸睛
潛行唔太特別 但係Alice篇個fluctlight 設定幾吸引 可惜冇乜深入討論 得d垃圾工式劇情

真係好撚神
食晒兩大客群
原先每幾集就換條新女俾班毒撚FF
點估到竟然仲可以加條仔落去格劍俾班腐女FF
勁

打administer點都睇下喇

屌就咁睇標題俾咗負皮添

小弟不才 睇得幾集 仲要分左幾次先堅持到睇幾集 但完全未見到人地講既神劇情同感動到爆喊既情節係咪睇晒就會有

未來既社會棟樑

唔緊要，都有十個負評，但未等到粉絲解畫

頭兩季我覺得幾好 有啲未來感 之後就不了 頂盡去到劇場版

吓 好撚好睇喎
利申11

睇標題就負評咗好對唔住

通靈神域 精障無雙

真係太垃圾 今季睇左一集之後棄左冇睇

我本身正正常常追係因為冇野做 食緊野個陣睇當娛樂我又覺得唔錯
點知前排睇到班傻閪支那人係咁屌而家既刀劍3劇情廢
我真係頭都大撚埋

我心諗 刀劍劇情廢唔係不嬲架咩 睇完第1,2季都知個作者垃撚圾
見到第3季個背景咁撚大 咁撚有潛力都知垃圾作者唔會handle到
然後而家成班傻閪期待愈大失望愈大

我鐘意睇刀劍架 不過就不嬲當爽片睇既 剩係睇佢夠爽夠娛樂性架啫
所以我就覺得第3季完全冇咩問題 完成符合刀劍一貫作風

成撚日話咩刀劍神作刀劍好睇真係唔撚覺
爽片黎講咪神作囉 但係要拉埋成個動漫界就真係垃圾

比個咁有潛力個背景你都係寫到一pat屎咁就收撚皮啦

見到標題手快負皮咗

有無16歲死忠手足分享下套野神係邊

已經有3 個人咁

同意

咁佢喺on9同搞笑方面佢真係一部神作嚟嘅

其實設定ok
完全潛行個陣黎講其實都算新穎
小說有好多筆墨都著重設定 淨係睇動畫好多時你唔知佢做緊咩 點解要咁做
同埋fluctlight同個裝置concept講到似層層咁 好似真係做到咁
不過劇情就算啦

屌你老味3季下睇到我好撚尷尬

u=on99
刀劍=真神作
又有深度 又熱血 又有伏筆 歌又正 情節又合理
各方面都係神級水準

已經飛住睇
變3分鐘一集

當我拔出第二把刀時
所有人都要倒下

魔王學院

真心講句第一季係以前嚟講幾好睇，之後個啲就

屌 比樓主個標題引負評
搞到我比錯左
入到黎原來要正評
刀劍根本垃圾到不堪入目

我覺得一開始幾季都ok
中規中距
但係最新個季真係垃圾

唯一神嘅係個銷量

刀劍淨係睇過啲H漫，都幾正

夏娜睇傲嬌蘿莉同特效，IS睇巨乳賣肉，刀劍睇乜？

睇盲撐撚點柒

爽囉
同魔法高校劣等生一樣道理

差d比錯負皮

閂左畫面
閂埋人聲同音效
就係神作

第一季咪神
個設定當時真係幾爆下

鵝刀好同意！刀見真系神！D女就好似我老婆甘，鵝就系桐狗，所有女女都系鵝老婆！

脷伸：小五

刀劍睇中二病

咪就係睇佢點樣開老金

利申：無睇過

第一季後再無刀劍
睇住佢沒落真係

論中二病罪惡王冠係咪贏晒

其實唔算沒落
2019年輕小說銷量排行榜NO.3
只輸 史萊姆同天氣之子
只要仲有呢個根基 一定仲有新動畫

D女主角好好J詩乃 洩啦 洩啦

得首主題曲神

洗唔洗專登開post屌
應該推爆個討論post吖嘛

神啊，主角嗰堆設計到好似天使咁好人，完全冇陰暗面，奸角就係塊面度直接寫奸角，仲唔神？

認真講既，就係第一季個boss係有返少少深度既，唔係奸，單純係想同人講現實同虛擬其實可以一9樣，冇分別。不過啲主角設定就真心似小學生。

之後絕劍篇都有少少討論人生價值既位既，如果做到刀劍入面既技術，一個有絕症既女仔由現實好弱成為最強既人，咁係幾有趣既，雖然我唔知有冇抄襲啦，但係到個女仔死嗰下係呈現得幾好

你當佢認真野睇呢，的確係人設on9，劇情淺白，雖然有少少道理係入面，但係呈現得唔太有深度，真係卡通片囉，同數碼暴龍，寵物小精靈差唔多咁

但係公道講，人哋本身就係輕小說，係以輕鬆消遣為目的，所以劇情人設令你唔駛點用腦係基本，加多多中二能力同後宮俾主角，令啲宅男睇得好爽，就係咁

頭兩季都ok既

個陣邊有咁多中二病又異世界後宮動畫
係當時嚟講第一季的確係ok嘅
但之後俾班on9愈吹愈大

第三季得個攝影監督犀利 啲VFX係好睇嘅 其餘唔好提

設定好 故事垃圾 女主好j 補返數

真 亞絲娜係雞

小說我覺得唔錯唔知點解動畫咁垃圾

sao 同 ggo 同外傳好睇既
alice 第一季都還可以
今季唔知做乜春

主線我都覺得麻麻

我覺得有啲位寫得幾好
PvP同強敵打個種感覺係feel倒
Youtube得返冇獨白版

只係懷疑緊點解大家都話係神作 但我睇得咁辛苦

睇吓有幾弱智

中二到不能直視

自己搵完整版

歡迎來到nhk...

D粉絲話好好睇
但係好睇係邊 又無人答

巴打好認真睇

巴打睇得好詳細

第二季睇佢啲槍戰真係好尷尬

你可以入刀劍po問嗰幾件盲撐撚，我相信佢哋會認真覆你

關左個腦先係神作呀

毒撚睇得爽，理鳩佢劇情垃圾

我等緊16歲手足們解畫

呢套嘢啲音樂世界級

咪撚乜都入毒撚數啦
真毒先唔會睇

真 改關於呢個名嘅都係雞

月夜黑貓團入嚟未

夠客觀啦掛。。。絕對唔會係神作，放係輕小說最多中上。

用全動漫比，無論劇情，作畫，深度，人設，比佢好既有太多，一套死亡筆記都可以屌比佢落深淵，唯獨係音樂都算幾好

淨係uw黎講 打祭司個季都幾好睇 但之後愈黎愈悶
今季最撚垃圾 仲要係撚咁消費eugeo

Mika還有2年就是jk呢

可能就係呢套垃圾搞到a1唔整不起眼第三季
搞到真毒冇得睇

可能小弟平時睇野睇得太認真
D劇情 睇到我覺得好似睇緊大雄拎住劍秒殺對手咁
然後講d令人好尷尬既大道理
可能係我已經時代脫左節 跟唔上班後生講既感動同深度

呢套反而未睇過，但印象好似高質D?（d fans)

第一季果陣都唔覺好睇 不過以當時黎講個設定係幾新穎所以先追
呢套垃圾應該得uw人界篇好睇 睇住ugo慢慢成長到打boss真係好正 不過小野學都係做到人界篇好垃圾
應該做嘅心理描寫cut晒 觸手強姦呢啲就做到足

第一季係最好睇 完
不過幾鍾意alice 覺得佢正過原女主

alice>詩乃>>>>>>>>>>>>>>其他

第一季sao神作，中間果d不過不失，uw詩乃入game之後衰撚過手機俠

老實講成套野最大敗筆就係桐狗，一冇佢d劇情即刻正常返好多（絕劍同桐狗訓嗰段都唔錯），佢一出返黎d所謂爽／熱血位真係得一陣中二老尷味

開掛得嚟又好睇啲女又正世界觀大又緊湊

唔會好似刀劍咁悶

計翻個檔期都似

垃圾close beta 狗

加速世界

曾經係 但完左sao個故事就唔係

同系列既加速世界好睇好多

都成50 幾個負皮但粉絲們解下畫點神法得唔得 上面d巴打好客觀

其實唔係覺得佢好睇 只係當時由第一季開始睇有啲感情

其實好悶
第一卷d日常睇到我想訓
緊湊位全部都係打boss
但係d boss只要主角一出手就準備秒

一段入game打怪逃生既劇情
入面打怪成份都係boss咁制
仲要主角勁識汁尾刀
根本就無打怪升lv既部份

除左題材都睇唔出有咩咁吸引

唔關你事係真係睇唔慣太 輕 既作品

第一季還可以
之後開始垃圾

建議睇小說

當年小學雞睇覺得好撚正

而家會睇只係為咗睇埋個結局

Soundtrack勁
梶浦由紀做呢啲有小小史詩味既配樂一流

夠爽夠中二 從來中二都唔一定係差 火影都中二 但中二得好咪得 另外打鬥都夠爽

愛情線寫得好 係成件事未暴走成後宮之前 asuna kirito條線確實刻骨銘心 我會覺得去到ALO完左右 之後開始暴走

設定多變 騎士、中世紀、史詩式傳說、激光劍等等

未來感重 覺得未來真係有機會變成咁

直頭係柒
柒到唔敢直視果隻呀
啱啱果集笑撚到我
直頭Dark Frame Master咁撚樣

hi錯負皮
本來係應該睇爽，但係魔王明顯爽好多
本來睇設定睇世界觀都ok ge，搖光果到都唔錯，但係心念果到我屌la

有邊個估到翻生， 仲唔神？

難得有個心水清嘅巴打
上面成堆盲反撚不願面對刀劍神域係神作嘅事實

第三季 邊到爽？

睇觸手? 睇NTR?
定係睇成班死人出黎 好爽？

巴打覺得龍珠爽唔爽

唔爽

咁冇得討論
個人覺得龍珠爽
刀劍3咪就係龍珠 成班茄呢啡打生打死就係等主角出黎中二病秒天秒地
而家飛晒天爆晒手速打交 仲要最後元氣彈 仲唔係龍珠
我就係覺得依種爽

上一集仲以為睇緊龍珠 開元氣彈

人地暗黑神騎條可以無限飛嘅龍都俾阿叔話cheat
屌你桐狗醒翻仲飛得快到可以追到佢地

仆街
我正正就係中二三刀劍入坑 覺得好好睇
中四接觸更多神作後發現刀劍真係垃圾
16歲成熟線

讀緊小學 禾d同學都話巧巧睇
吾睇刀劍個d刀系毒撚

班配角 好似冇打過咁， 跪係到等中二病瞓醒啊

就係頂唔順作者咁樣鋪墊。。。

唔鍾意刀劍，亦無睇開刀劍
但我好撚鍾意同人講我睇刀劍
點解?
因為一講刀劍，就一定有班人迫不及待咁轟炸式狂屌

班人面紅耳赤咁不停屌刀劍，順便屌埋睇刀劍嘅人，好似高人一等咁。

我再加多句"幾好睇wor", 班人即刻爆炸

次次見到班刀劍hater嬲爆爆都好笑

一早已經頂唔順刀劍劇情
所以對第3季0期待 食住野, 完全唔會認真睇
唔洗去思考/反思所有劇情 見到觸手甚至笑左出黎 心諗做乜鳩,會唔會係廢到咁
然後係咁飛 飛到爽位先睇
如果好似我咁睇你就會發現新世界

好心佢招式名就唔好用英文講出黎啦 小學雞到傻

好撚好睇

你咁睇，我就當搞笑番ge

加速世界好睇啲

尤紀最好睇

刀劍睇h漫

點解以前啲pvp好睇咁多

夠中二

17歲那日不要臉 翻開了刀劍

直葉好女仔

魔王 魔劣都好睇過刀劍

最撚憎廁娜d 也咩嗲

川原礫打手進場(加速）

出現了真係好想知手足們到底係 爽 爽係邊個位？ 2 刀流好型？

新一季已棄
太on9

後期佢寫到個主角永遠都唔會輸咁
根本係睇佢幾時開金眼

呢個moment係Asuna vs Yuuki
佢一日未打完你都未知係邊個贏
原集呢個位仲有獨白 係SAO數一數二嘅PvP

唔識欣賞就收皮

教下我點欣賞講多d啦手足 終於有16歲手足出現 感動

神碌撚
神爽片？
睇下龍珠超-布羅利先啦，冇情懷入場都爽到射

人設世界觀神？
.hack唔講住，紀錄的地平線睇過未？衰d講，同作者既加速世界仲好睇啦

故事劇情就更唔使講，一街都好睇過佢，唔好講一拳，jojo果d，鬼灯同月刊少女野崎君都屌打到幾個次元外，我寧願睇美好世界祝福好過

其實同當年睇鳩達，seed-d同00一樣有兩代人大嗌seed-d神作，大嗌哇他斯哇，根大mu噠好型棍

48763有幾型？要睇爽動作片，窮得只剩下錢既東北新社套牙狼-vanishing line搵黎睇下，幾場大戰係搵真人motion capture再畫返做半3d

Netflix套惡魔城都屌打刀神呢套垃圾

但刀劍2刀流 桐人巧型wo 打得好爽 中2 得好型！

你去Google下炎之刻印 祖狼，鋼煉 大總統，劍心 蒼紫，巨人 兵長，OP 索隆，fate 紅A，果d先叫型既二刀流

同埋講中二，中二得過無限劍製段呪文？講中二招名，開套血界戰線睇下先啦

下集好睇

呢套野我睇完第一集就頂唔順中二得好過份

有無咁易爆炸

得第一季先好睇，死槍已經好悶

第一二季都好睇係因為打機有共感
sao 入咗 game logout 唔到個設定覺得好新穎
但係你而家寫到救世就頂唔順
所有劇情都係為做而做，太夾硬
同埋唯一一個個共感位全 server 嚟晒幫拖打團戰，但係轉個頭比班紅兵屌打
搞到以前積落對呢套野嘅情感一下子無晒
簡直進入聖人模式，屌都唔想屌

好老實得絕劍篇好睇

歌都還好，套嘢就不了

星爆氣流斬好睇喎

淨係睇過前期小說
由UW開始已經頂唔順 棄咗坑
成套書dum淨本聖母聖詠

第一二季都還好，第三季幫唔落
唔係念在追左8年都唔會睇

睇女算啦

覺得自己以前竟然曾經迷上過呢套野一段時間
諗翻就覺得羞恥

.hack

睇睇下有d似邪教
只要心念夠強就有奇蹟出現架啦

好彩冇睇

緊係邪教 個個16 17 歲都睇到喊晒

第一季神作
第二季佳作
第三季極普通，令人失望
第一季淨係亞絲娜人設，音樂，世界觀設定同打牛頭人/骷髏骨頭果2幕都夠封神

第一季已經麻麻地，成日剩係睇主角開無雙已經嬲嬲地，點知呢一季寫到全世界都垃圾咁等佢救世真係不堪入目

呢下擺POSE真係笑到我
點解可以咁撚柒
今季係咪特登整出黎笑尻班FF毒撚架